
                      No entiendo las críticas sinceramente pense que sería mala dado las críticas que leeia pero nose q pasa! O que quieren los que se encargan de difundir
Critias antes o apenas se estrena una película  a muchos nos ha encantado a mi hijo y ami nos ecanto.  yo la dusfrute que es un comic,  soñe con ver una peli asi..  y acido mejor de lo esperado ánimo a la gente a no perdersela  disfrutenla sin más!
        
            